有冇人一到夜晚就眼痕

仲要淨係一隻眼痕
近呢兩三個月既事，係咪敏感？

乾燥

呢兩晚潮濕到爆wo